人生好失敗 自己好冇用 咩都做唔好

唉 啊啊 點解
點解自己咩都做唔好
點解冇人去愛下我

我都覺得係
好似啲基因就輸在起跑線咁
內到外都係

家庭 學校 環境 都輸過其他人 難怪自己咁失敗

浪費能量

成日淨係嗌廢 無人愛自己
自己唔做返場好戲 努力啲
憑咩比人愛？

Btw 比心機啦巴打

就算有人愛都覺得自己唔值得被愛